中銀香港：要安寧維港 不要避罪天堂

【大公報訊】民間團體及機構海陸兩路撐修例！為表達對修訂《逃犯條例》的支持，香港漁民團體及多間中資機構昨日分別發起漁船巡遊，以及在港島地標建築大屏幕播放支持修例短片及標語。發起漁船巡遊的香港漁民團體聯會強調，香港不是只有反對修例的聲音，預告今日會再有20艘大型漁船在維港巡遊，向社會帶出修訂《逃犯條例》有助打擊罪案、保香港平安的重要信息。

「支持堵塞法律漏洞」

六艘撐修例的漁船昨日下午在維港巡遊，除了插有國旗、特區區旗，船兩側掛有顯眼的「撐修例」、「保平安」橫額。香港漁民團體聯會主席張少強表示，漁業界希望以和平方式，表達對修訂《逃犯條例》的支持；向社會帶出修訂《逃犯條例》有助打擊罪案、保香港平安的重要信息；同時亦是向反對派的抹黑表達強烈不滿，以及期望立法會可盡快通過修訂《逃犯條例》。

「香港不是只有反對嘅聲音，我們支持修訂《逃犯條例》、支持堵塞法律漏洞」，張少強續指，繼小型漁船巡遊後，漁民團體今日會再發起20艘大型漁船在維港進行海上巡遊，「我們不是逃犯、不怕修例，更不希望香港成為逃犯天堂，不想逃犯就在我們身邊」。

張少強又認為，市民若果對釋法有疑慮應該理性討論，政府亦要清楚解釋。

除海上巡遊外，支持修訂的聲音亦遍布多區，中環中國銀行大廈、中國建設銀行大廈、灣仔交通銀行大廈、中國人壽大廈、中國網絡中心、國華大廈，以及銅鑼灣中國太平大廈等多幢大廈外牆大屏幕，昨日都有播放支持修例的標語及短片：「支持修例 彰顯公義」、「要安寧維港 不要避罪天堂」；短片則澄清反對派修例謬論，亦有各界人士支持修例的聲音。

收到 即cut戶口

反對《逃犯條例》修訂示威下午演變成騷亂，警方逐步向中環推進，發射多枚催淚彈，包括在大批示威者聚集的夏慤道，示威者逐步後退至干諾道中。傍晚近6時，防暴警察在夏慤道天橋底拆除示威者抗爭用的部分鐵馬，有手持盾牌的的防暴警察將防線推前到近干諾道中近大會堂位置。

至傍晚時份，多輛私家車於康樂廣場的一段干諾道中十字路口排開，佔據有關路段，有警車及救護車到場。另外，干諾道中近環球大廈往西環方向，有私家車亮起死火燈，並有示威者在車頭放置鐵馬。

部分示威者轉陣堵塞中環皇后大道中近長江中心，陸續有示威者在皇后大道中出入口停留，並擺放垃圾桶阻礙車輛進出。

而部份示威者退至中銀大廈前空地休息，在場保安隨即加派人手，沒有職員證均不可進入大堂。

屌 迫我連一萬蚊都要拎走埋佢

請廣傳

全中資垃撚圾

cut得BOC，你有你支持，我有我選擇。

Cut九佢

大公報訊

大家玩還玩 唔好玩擠提中資銀行呀

屌你老味，永世唔會用

依家因為呢單野而咁混亂
個標題仲話要安寧
會唔會太可笑

唔用中銀

條逃犯例過左就唔安寧

咁樣真係逼人唔用你

禁撚曬啲錢出黎！

屌你老母 聽日就去cut撚左佢

香港過去做左好多年逃犯天堂啦，唔見你講

聽日cut

_ _ 中 銀， _ _ _ _！

你地班支那狗未黎前一直都好撚安寧
香港亂九成九都關你支那事

各位cut account 未

學支那咁示威抵制中資 唔會犯法掛？